{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "금강2경 도보여행길"
    },
    "text": "全国的に徒歩旅行が人気を集め、忠清南道にも48の徒歩旅行ができました。 その一つである金剛2景の徒歩旅行は、錦江8景のうち2景である新城里葛竹畑を目的地としています。 この徒歩旅行は計15.04kmで、錦江河口堤防観光団地から鳥類生態展示館を経て新城里葦原まで続く道です。 鳥類生態展示館の隣には錦江縦走自転車道無人認証センターがあり、自転車を借りて旅行することもできます。 また、道には彫刻像とベンチがあり、ゆっくり歩きながら彫刻像を見物する楽しさもあります。 最後のコースである新城里葦原は200,000㎡余りの敷地に果てしない葦原が広がります。 葦の道の中には文鶴道、牛の群れ道などが造成されており、途中途中には憩いの場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この徒歩旅行の出発地はどこですか？",
            "answer": "錦江河口堤防観光団地が出発地です。"
        },
        {
            "question": "金剛2景の徒歩旅行の距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "金剛2景の徒歩旅行は15.04キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "徒歩旅行の中で立ち寄る場所はありますか？",
            "answer": "鳥類生態展示館と新城里葦原が立ち寄る場所です。"
        },
        {
            "question": "鳥類生態展示館の隣にある施設は何ですか？",
            "answer": "鳥類生態展示館の隣には錦江縦走自転車道無人認証センターがあります。"
        },
        {
            "question": "自転車を借りて旅行することはできますか？",
            "answer": "はい、自転車を借りて旅行することができます。"
        },
        {
            "question": "道にはどんなものがありますか？",
            "answer": "道には彫刻像とベンチがあります。"
        },
        {
            "question": "新城里葦原はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "新城里葦原は200,000㎡余りの広さです。"
        },
        {
            "question": "新城里葦原には何が広がっていますか？",
            "answer": "新城里葦原には果てしない葦原が広がっています。"
        },
        {
            "question": "新城里葦原の中には何が造成されていますか？",
            "answer": "新城里葦原の中には文鶴道、牛の群れ道などが造成されています。"
        },
        {
            "question": "徒歩旅行中には憩いの場所がありますか？",
            "answer": "はい、徒歩旅行中には憩いの場所もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 310
    }
}